香港電台節目 追蹤失蹤人士 透過候任區議員區區搵人

唉
睇完真係好心寒

Pls retweet/share/comment

手足互科

Push

pish

push

推

Pish

Tui

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet